telegram傾計

最近帽左 分左手 想搵人呻下
tg: hkggary

加油巴打

女人分手總係有好多理由

全部都係借口

屌你老母 垃圾狗公
係到傾唔得既

定想搵新女 搵水泡呀柒頭

咪係 呢到傾唔得？

其實係想搵巴打傾

其實唔係個個人都想俾晒全世界食花生
我覺得你地咁講都唔方係關心
不過我明嘅 陌生人談唔上關心
巴打有興趣先telegram我 絲打都唔會明男人感受

我ok?

可能女既都明呢
利申 絲 比人帽過

咁都可以傾下嘅 但好多嘢 男人會問男人個煩惱係咩